3tb hdd用唔盡問題 請幫幫手

買左隻3tb 入到去得2tb 去睇有800gb未配置

搞極都唔得

我隻500gb 分完合返埋又無問題

2隻都新買

店搞下幾按就b500g 按比唔字色灰但 較想隻個b3t

Google hdd 3tb 上限

2TB以上好似要改D野

mbr->gpt

轉左 都係咁

你去disk management個度睇下就咁加唔加到?

有無其他SOFTWARE 一次過試

seagate virtual disk driver